{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60901&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산간절곶해담은펜션"
    },
    "text": "ペンション内では、すべての客室で美しい海の風景を見ることができ、追加で共用バーベキュー場を利用できます。 周辺には季節岬と鎮下海水浴場、フッシルが位置しています。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午後10時以降であることに注意してください。 また、バーベキューを楽しみたいなら、炭とグリルをご提供します。 ペンションでは人数を超過した入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室画像は実際と異なる場合がございますので、ご了承ください。 利用施設に関する紛失または毀損は利用者の責任に帰属し、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 これは環境保護および衛生のための措置ですので、ご協力ください。 最後に、この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内で見ることができる景色は何ですか？",
            "answer": "すべての客室から美しい海の風景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "追加で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "季節岬と鎮下海水浴場、フッシルが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための準備はありますか？",
            "answer": "炭とグリルを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで泊まることができますか？",
            "answer": "ペンションでは人数を超過した入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室画像は実際と異なる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "利用施設に関する紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 419
    }
}